點解班老人家上小巴上巴士咁鐘意借D耳打尖

最可恨係成班人冇個企出黎屌佢老母而只係識網上開post

閘鳩住班死老野再叫佢排隊啦

廢老就廢老啦 老咩人家

你又無知我企出去

佢地時日俾你少
讓下佢地啦

睇人 有d廢老好聲好氣咪由佢
試過有個講野好撚凶嘅廢老打我尖上巴士
俾我大大聲叫佢排隊
佢死死氣地排返隊
之後我塞住耳仔由得佢係咁屌

請先讓有需要人士登車

我通常會好有禮貌咁叫佢地欄過去排隊
多數d 廢老都肯聽

啲廢老最鍾意攝位上車 攝位落車

岩岩呢劑我上到車，照話佢，點知比半車老野插返轉頭唔敬老

企第一二個都仲有辦法迫班仆街排返隊尾
但企後咗就無符了

上次排隊等巴士，得3條友排，有個阿伯就坐係巴士站後面啲花槽邊。架車一來個死老野一支箭衝去想上車，我就一鳩閘住佢話叫佢排隊，點知個死老野竟然話我仲來得早過你啦。我無理佢就上左車啦,後面果兩個人就俾個死仆街打左尖。
啲死老鬼真係唔死都無撚用，得三個人排隊都要打尖，仲要聲大大咁，正仆街！

開返條關愛隊

趕住先行一步，係咁架啦

明明一路排緊隊，但一到上車嗰下就會湧去你前面，好似係我阻住佢上車咁，唔知做乜鳩

你又知人地無屌？

隧道口都係。仆街條隊廿幾三十人，一野屌到但阿伯車都無上

佢地怕蝕底

但廢老又最鐘意老點後生：唔好怕蝕底

敬老養你訓棺材囉

而定最興扮傻行上前問人呢架車係咪去XXX/扮睇資料

仲有招無等小巴 企埋去前面但唔上住 我下一部黎排最前

試過又係咁俾班廢老打尖
個巴士司機唔肯開門用手指住佢地做口形示意要佢地排隊
班廢老見到都乖乖地排隊
除左有一個仆街阿婆係扮排隊 等司機開門就推開哂佢身邊既廢老衝左上車

成日係咁